「自由搏擊」全民三罷定全民勇武？

見到隔離post話準備全民勇武未笑咗出嚟

兩樣同時都係最直接可以令港共政權跪低嘅手段，同時亦都係令到香港人最易跪低嘅手段。

全民三罷嘅指標，係最少二百萬人三罷，而且係無限期。全民勇武嘅指標，係二百萬和理非變成勇武，而且係要衝到最前嗰隻

一個冇咗條命，一個冇咗份工，大家點揀呢？

咁梗係全民勇武啦，我寧願冇咗條命都要保住份工呀屌你！
咁梗係全民三罷啦，我唔撚想死呀！

兩樣都唔肯

我先 冇咗份工你殺咗我算啦

一定要冇限期
有只會被人拉布

大人要返工，細路衝衝衝

點解要對立？

200萬人罷工一定會勇武升級
唔會死因為夠多人
唔會炒因為夠多人

how about鍵盤勇武？

冇可能兩條一齊行

你要知道搞三罷過程係好複雜
同埋就算你搞得成三罷
以香港人嘅唸法
邊有可能仲勇武

同埋「全民」呢兩隻字係重點

收皮啦

以為自己好幽默？

唔會炒因為夠多人呢個我一直都buy嘅
但夠多人唔會死根本係呃埋自己

其實兩樣野都無可能…

晚清夠廢夠垃圾，黃花岡烈士都係唔夠一百人。
法國黃背心夠團結，一樣做唔到全民勇武
就連全民罷工都總有10%人永遠走去返工
視返工為信仰既香港就更絕望

醫護罷工係好大既先例

有咩可能呀，個撚個攞住兄弟爬山呢句，乜嘢都諗住有人做，等天收等報應。

仲想推手足出去死？

黎明行動大三罷個星期之後都知香港冇撚得救。

行動post唔撚做，罷工就影張相，”雖然阻左我3個鐘，但#不割”

跟住做埋啲on9贖罪嘢，叫你罷工就走去和你lunch

成班所謂黃絲和理lunch，屌你老母叫你哋罷工你去做乜撚，放lunch出2個鐘企下，比狗圍又上網吹雞叫成班手足支援，之後班垃圾放完lunch就由我班手足係道頂，日撚日都拉一堆。

呢班自私既黃絲一日唔改變個心態，真係一日冇機會光復香港。

唯一幾次所謂和勇合作咪機場接人同中大，成班uncle auntie真係出黎救人，而呢班和你lunch班所謂上班族咪繼續Instagram出post 好嬲好嬲。